我地使唔使落區

我覺得黎排做下落區 再同人解釋 點解個運動開始 點解政府到黎家一d野都唔講。淋病都落得。
點解我地唔可以。 同每個市民講 8月5號阻到你 對唔住 但我地每個人 唔係冇事做出黎搞事
本來係學生既假期輕鬆下。同佢地解釋唔係我地想同警方對立 食d神經毒氣。 係個政府 一路冇理過市民一直想要既野

認同落區